會員編號51411：[唔好再講了]，勞煩入一入黎

半年前你［失業台台主］開Post問
其實2016年班焦土撚有冇後悔過

想問下你今日有無打算開Post問2019有無後悔過？
又想請教下你依家9月應該投邊個呢？
係咪應該投俾溫和中間派請求北京俾香港一條生路？
尋日真係好震驚
一日之內急速中港融合 香港得返半條人命都無
究竟邊個係共匪
依家好迷失呀
希望你能夠出黎指點下大家

定係你個名已經說明一切，［唔好再講了］呀

［行動Po］我同你哋講阿，我哋最愛國㗎啦，咁梗係要唱得大聲啲啦！

十連失敗